（租屋）九龍灣返工，邊區方便又抵租？

如題

九龍灣